狼人殺app - 新谷尋人

日本五成女人未有拍拖經驗，個個都打機

甘不如一齊打🤪

手機板狼人殺：

-高中級狼人殺選手

-講邏輯 禁貼臉

TG Group Link：

同TG個D 機器人狼人唔同

節奏慢過TG 喜則來不喜勿插

見到個topic 係狼人殺都入黎

應該都係自己友

今晚3/10開驚

已有1

負皮我做咩

岩玩咪黎唔岩見到標題就咪入黎啦

很久很久以前，在萊茵河畔一座崖壁陡峭的山頂上，有一個名叫“杜斯特瓦德”的小村莊。不久前，這個小村莊每晚都會受到狼人的侵襲。每個夜晚，狼人都會在村中進行搶劫，並且會有一個村民成為這群狼人的犧牲品。然而村民們不會坐以待斃，他們試圖尋找出這些白天隱藏在他們之中的狼人。

但是在村莊裡面出現了一個小偷，小偷偷了2件東西，一個是吉普賽女人的新月事件卡，一個是女巫的解藥。女巫在晚上知道自己被殺了不能救自己，就用毒藥毒死了一匹狼，遺言中說要鏟出小偷這個人，在預言家的幫助下小偷不是狼人，罪不至死但是被流放了。

又是一個猩紅之月，白天的時候偉大的警長飛利浦被狼人殺死了，村長為了防止再發生類似的事情就說不要競選警長，以免更多人死亡。白天有個人大肆宣揚自己已經發現了狼人，卻在投票中無情的被處決，在臨死前，他說他只是為了幫預言家保駕護航，臨死前發射了一顆絕命子彈，但是打死了吹笛者的父親，沒有遺言，飲恨而死，這是吹笛者的父親，吹笛者出走前並不是壞人，並不會巫術，但是他帶著恥辱離開，一心想報仇。

因為村子裡發生了動盪，大家要處決獵人的孩子，但是卻發現獵人的孩子是白痴，就免除了他的死刑。長老佩服獵人的勇氣就把白痴收養成為義子。小女孩在夜晚偷偷睜眼，看到了長老在夜晚跟狼人搏鬥的場景，但是長老白天卻沒有死，錯誤地把長老當成了狼人，因為長老德高望重，長老與一個跳預言家的狼人票數各佔一半，死的只有是替罪羊了。替罪羊在死前只讓預言家一個人單獨投票，預言家堅持票死長老，長老的憤怒讓所有好人都失去了他們的能力，白痴隨著長老一起長眠。

狼人大肆入侵村子，對守衛進行了慘無人道的折磨。村民們落荒而逃，帶著悔恨的預言家中了丘比特的一支箭逃出了村子，他已經沒有了能力，這個時候前來復仇的吹笛者無法找到所有村民，無法迷惑所有人，決定和狼人們一起聯手。

村民們各自建立起自己的房子來抵禦狼人的入侵，但是亂民作怪，縱火者和烏鴉四處作亂，沒有預言家的指導，村民們只能四處流浪，狼人又一次取得了勝利。預言家成為情侶，不料他的情侶是狼，在神的旨意下他們生了一個混血兒，但是在狼人的戰爭中，混血兒被視為敗類被狼族殘忍的殺害了。預言家與情侶再次分開，丘比特被愛情所感化，決定留在人間幫助這對可憐的情侶。

預言家患了眼疾，也不能看到東西了，夜晚再也不能與情侶互認同伴了。丘比特眼睜睜看著自己一手釀成的悲劇，暴斃吐血死亡，在他死後肚子裡飛出他的後代 - 。天使天使為了盡快回到天界與狼族簽訂契約，狼人要殺村民所以晚上不會殺死天使，天使要在第一天白天替狼人死之後，就可以魂歸長天結果狼人背叛了天使，在白天票死了女僕，因為女僕在長老死後為了紀念長老穿上了長老的衣服，決定跟狼人一戰到底，狼人非常懼怕長老，所以才背叛天使，天使非常生氣，決定作為普通村民一起對抗狼人。

狼人抓不到所有的村民，非常餓之後，只能吃同伴腐爛的屍體，結果因為女巫毒藥的影響，增加了狼的抗藥性，他們開始變異，有種狼，大野狼，白狼，狼狗。在村民流亡的途中，有一個小孩子與父母走散了，一個沒落的騎士收養了他，教他騎士道精神，對他比他自己的兒子還好。孤兒被稱為野孩子，野孩子把老騎士看做榜樣，但是一個晚上老騎士為了保護野孩子和他自己的孩子時犧牲了，狼得了破傷風死了，而野孩子辜負了銹刃騎士的期望，發瘋成為了一匹狼。

預言家憑藉著自己的小把戲在馬戲團混了口飯吃，他每天和熊，狐狸在一起，他把這些動物訓練成他的武器，這些東西一晚可以驗3人，但是都有缺點，狐狸的缺點是都是好人時他會失去法力，而熊為了保護預言家稱為狼族一員，被種狼感染後日夜咆哮。

預言家在馬戲團中表現得很好，風頭蓋過了原來的霸主變臉者，變臉者在一次演出中讓別人把他殺死，結果用了新月事件卡“奇蹟”把自己復活了，當預言家想問變臉者是不是盜賊時，他卻變臉逃走了，預言家在馬戲團混不下去了，決定回到以前的村子，跟狼人決一死戰。

村子裡不能沒有領導人，有個年輕人自稱是飛利浦生前任命的城管，城管雖然沒有抓到盜賊，但是拿到了盜賊偷走的解藥。預言家因為年老體衰，夜晚被狼人殺死了，城管用解藥救了預言家，城管還掌握著新月事件卡。

預言家回到村子裡，村子因為有狼人的傳說成為旅遊景點，但是危險仍在繼續。狼兄弟，刺客，火狼，影子，藥劑師，操縱月亮的女孩，蠱惑師現在還沒有被發現呢“

說完，雙目失明的老人用拐杖杵了下地面，打斷了年輕人的思緒。“為了父親，為了騎士的榮譽，古老的神聖之靈啊，我用生命殉道！”

呢個故事背景好正

i